下學年本地大學PhD/Mphil/MA課程係咪收曬皮了？

反送中+武漢肺炎，無中國學生落香港學店買學位

下年腦細仲有無廉價勞工？學系仲有無得開MA course cap水？

LOCAL有冇機?

其實下學年仲有好多大陸人落嚟讀書 你search下啲大陸網睇下幾多人前排收offer就知

口裏說不，身體卻。。。

老細話收 等offer email等得好苦....

多謝ching望係咁望

支那人可信程度仲低過連登仔